急 女朋友話夠50個負評就原諒我

頭先講錯野激嬲左可愛又動人既女朋友

而家要夠50個負評先原諒我

跪求巴打幫幫手負評我

我知一定有人玩野比正評

所以我破例打5p字^_^

你地話系吾系先😘

為咗呃正皮你可以去到幾盡？

月經post

咪on9 真係好大鑊

正負都唔比 吹咩😗？

比正皮全部死全家

全家死都撐你

5P字直接block，冇評分

我屌你老母

得啦 我假膠黎 諗住呃下正評 估唔到你地咁易呃

根本冇人想理你
如果有得睇邊個正評 真係想笑鳩班傻西瓜

正皮都要呃

屌 曲線呃正皮 可恥
最弊我又落搭果下先死
受騙的那個比騙徒更混帳

on9 依招前排先有人用完
扮掂女呃正皮 又會中伏

on9